慈母手中線 疑犯身上牽

岩岩facebook comment 見到

LAN 線

RIP

慈母手LAN線

屌你好應棍

告曬你地不誠實use pc

sorry
quote 錯source

好波

《遊子吟》

Link

慈母手中線 疑犯身上牽
傳媒密密嘈 故仔遲遲出
誰言少女心 落得 part time 雞

句野係講 個女仔由比人同情， 到d人起底，最後比人話係私影雞。

你點理解呢句野

佢想講個女仔落得比人屈係part time雞既下場喎

嚴重車禍 道德塔利班就係咁解 提都唔畀人提

樓上班友中文有無差成咁呀，點睇都係講個女仔比人屈啦

又要做道德塔利班，又要住口德村，屌佢原來唔識字既

樓上班傻仔道德塔利班屌人之前都學下中文先啦

用個咁既名重好意思話人

算啦，條友唔識字既，你點講佢都唔會明

仲等人老母出殯咁毒

道德撚字都唔識
見到pt雞就起晒鋼

明眼人 一睇就知段嘢係為個女仔平反緊啦

你真係嚴重潔癖
平反都唔得，唔可以提

算啦佢地根本唔識中文

咁班中國人唔應該悼念六四，德國人唔好再自責，唔係又二次傷害。可能係個受害女仔面前，都唔應該作呢啲詩，但係呢個論壇係公共平台，叫所有用家顧住佢感受，所有野要諗過佢會唔會介意先講？

其實柒左 講聲sor理解錯 即時認會無咁尷尬
你問心講下你係咪真係清楚理解到句野嘅意思，然後的確係咁大反應。

( Show Blocked User - 明眼人 )

( Show Blocked User - tollis_peccata )

明眼人呢個垃圾個個post都要屌
收左錢？定係你份工啊

你on9到似曲線，點算

pt雞

話唔定係假膠

想拉底討論質素

如果只係文句不通 有待改進，你講下應該點作先好咪得。使唔使等人老母出殯？就算佢得罪你，都唔係佢老母得罪你。

最後果句原文 '報得三春暉'

岩音岩情景咪得囉， 而家寫論文咩
你果句都唔岩音仲唔好聽啦.

被屈PART TIME雞 得唔得

個被字好甩咳wo

個人覺得都叫岩音

屌比人強姦用part time 雞形容件事點講都唔通

咁都有得比，諗下你屋企人有不幸然後攞啲咁嘅term作詩

惡過共產黨

Source?

明眼人回覆句式
有冇同理心？／
有冇人性？／
個女仔好慘／
你地痴線架？
+
On撚鳩／
縮返落你老母個閪度／
痴撚線

黑鮑點計
全部人口德-100

好詩好詩

似假膠
嗰頭先笑因為強姦佢條仔太有錢，唔報警嗰單野

又淨住柒

柒到

咁新聞住部唔好播喇，仲刺激啊

你贏，得未？

其實你柒左咪認句錯俾大家笑兩下咪算，再唔係直接潛水自己望唔見就唔知人地笑你

你依家跌落地都要拿返渣沙咁想點